有人性既你，請你今日罷工去機場

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

利： 已射波！

1

2

3

4

5

射左佢老母波啦

6

We Shall Never Surrender
機場見

Count me in.

7

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

香港人，返夠工啦！救下香港啦！

人手置頂

推

支持
全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

全民罷工！

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

好波，十連失敗。繼續推

唔講咁多
總之入機場

射咗波！

推！

準備再訓 十點起身 預時間去

屌你老母 好撚嬲呀

射波入機場

We do not forgive.
We do not forget.
今日1pm機場見

罷足一個月啦

Push

以眼還眼

推
全民罷工救香港
機場見

Btw 有冇絲打都去？我而家一條友有少少淆

8

up

全部一點入機場

機場見！

怕人多塞車 落樓食完早餐就出發

貨運呀

去機場淆d咩

721 811

一陣黎

入呀

已射波

班狗發起癲上黎，真係死路一條。
不過都唔理得咁多

機場見

pish

三隻一毛偷偷負皮

預我

We do not forgive.
We do not forget.
今日1pm機場見！

不了，要返工，已經太多國家對香港發出旅遊警示，希望香港好返

屌你

721

呢點要大大力講 過期催淚根本毒氣
仲要室內射
有冇人可以整英文版文宣：

法律給予警察使用催淚彈權利
但並非使過期催淚彈，等同殺人
法律給予警察使用催淚彈權利
但並非室內使用
香港並非法治社會 因為警察犯法沒有後果

全民罷工！

行動升級！

文宣圖，幫手廣傳！

#721 811

推！ 唔罷唔得！！！

一撚定入

我都係一個人
利申 絲打

太傖促
等埋泛民

我有個大膽的想法：將機場交畀左㬵起大台

點解罷工post沉哂底

721
811

有人性既你，請你今日罷工去機場

Copy錯自膠

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

返緊office
放低份文件 即刻沖入機場罷佢老母！！！

好波！

Pishhhhh

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

今日1pm機場見

已罷

機場見啊 屌你老母
同我塞撚爆佢

入去唔好再嗌啲空泛既口號，咩香港人加油呀，加你老母咩加，俾人恰到上心口仲喺度自我感覺良好

你班人渣咁對香港人

同意

go

已射波，一陣見！

推，中午到

陣間見

你話好就好到，乜都唔撚使做？
屌你發撚緊夢啊p牌仔？

入到機場講英文
唔好再講香港人加油呢啲廢話
外國人根本唔知你哋噏乜撚

推呀

射佢波！

下晝黎支援

呢個政權恐怖到要逼醫護界自己嘅打破專業操守，全面罷工

香港人就算世界末日都會返工

712811

機場係安全，有種佢地射 TG 入國際機場！

知道巴打！

搭到返工地點，真係嬲到即刻搭返轉頭罷工

，

一陣見！

入機場你係升級先算，咪撚晒鳩香港人時間

佢係真係會，我已經唔覺佢地有咩做唔出，要諗好對策

Pish

繼續係機場坐同派嘢俾旅客係無用
唔通佢地回國後會叫自己國家制裁香港咩？一定唔會

所以一定要做啲嘢影響到機場運作

我都係一個人去，唔撚驚。
帶多件衫換

成班手足陪住你

自推

波已射

返左工既，請半日假得唔得

好

波已射 屌好撚心痛

推 已射波

已射

721
85
811
⒈蓄意謀殺女救護員 爆眼球永久失明、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射橡膠彈、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 血肉模糊、
⒐屋村民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒 屋苑保安受牽連

今日機場1點見

1點盡趕過嚟，不見不散

我都射左

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

推 一陣見咁多位手足

[置頂] 今日沒有塞鐵活動 講大家一點去機場！！

推 ！ 唔罷工都請半日假 最緊要有心

剩係睇標題 已經擲地有聲

係啊！

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

等緊機場巴士
波已射

推！
去！

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

屋企冇printer，惟有開post推俾多d人見到。

推啊屌

P

唔做咪唔做, 一陣見!

記住係兩隻眼

你隻畜生

波已射 機場見

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

入機場!!

【［重要］今次堅救到義士！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

唔升級，唔去，我忍撚夠機場要和理非呢個論述

黎個係事實 但希望真係有良知既人 睇到。班狗已經冇我救

推啊

今日見

波已射加一

齊上齊落，希望大家團結，起行！

一陣見

一陣去

今日會去

BTW，而家未有人，大家可以休息多陣

絕對會去！

係！但要趁呢段時間，叫多人去罷工！
半日假都好！

我返公司print文宣再過黎

推呀
we need you

擒日發生既事睇到好嬲，今日假已請😢

波已射
香港都無將來
你搵埋d港紙都變廢紙
仲奴性咁重返工？

下午入黎

push

以牙還牙
以眼還眼
機場見

兄弟姊妹們下午機場見

假已請

返左工既你，請半日假please!

琴晚落街屌完狗已經3點幾 而家先睇到呼籲罷工但已經返到公司樓下收工未完嘅即入
手足們要撐到7點啊

升級得未

仲有良知既，請出黎

已經有唔少手足都犧牲左
如果你真係射唔到波 唔該都收工入機場
罷唔到工 就請假 我就請左no pay leave
射到既 盡快入機場
[red]如果咁都做唔到 唔好同人講你支持反送中
因為咁講真係難聽過粗口[/red]

多謝巴打，不過有d巴絲真係可能有苦衷請唔到。
Anyway，請到既就請！

真係請唔到 收工都可以入機場
唔係藉口

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
- 721 元朗 811全香港
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

成晚訓唔著加一，射個波，各位機場見

呢點同意！

爭取時間推爆佢老母

返工既應該都返完，唔該你地。半日假又好，收工黎又好，救下香港

大家幫手推，出面冇乜罷工post喺熱門

就去
到時大家唔好叫口號 靜坐

1點機場見

811

多一個人好多 少一個人好少
唔該 各位入黎機場 幾時入都好
同埋盡量留夜少少 爭取一個時段既最大人數
入機場冇任何風險 唔需要考慮咁多野

811 721

無咗份工都要罷！
以眼還眼呀死黑警！

已射陣間見！

不要口號 靜坐

TG大群

我無野講

多謝你巴打

入緊去

陣間係咪唔帶gear 就咁黑衫黑褲 口罩都唔駛Right？

我1點放工入
機場見

再退一步
唔入機場 幫手spread開去又好 點都好
幫手貼下樓下既連儂牆都好
諗下自己做到咩 做你做到既野

812 1點機場見

已辭識，決定做 full time 網絡判官，為民請命

利申返機管局 工已罷，依家係hall A

今日去機場既手足希望心情可以沈重一點，不要再好像以往一樣載歌載舞搖鈴。當見到同路人既旅行試以手指公回應支持，因為突然的歡呼聲可能會嚇到其他旅客。靜默低頭，遊客會更加好奇我哋既一舉一動。

利申：琴日去完機場聽到有遊客講呢度好似年宵咁好熱鬧。。

［緊急！］[眼中槍女仔] 我係佢啊妹

屌 大家唔去唔係人

又係你條撚樣出黎鳩up 摺埋啦垃圾

晏晝入來.

個post 要置頂

...

黑警還眼！
五大訴求！
缺一不可！

至置

已射波 幫推

多謝香港人

射左

大量港豬表示返工不了

Up

講得啱
今次真係被政府踩到上心口
盲眼 圍毆 放蛇 插贓嫁禍 掃射 室內掟彈乜都出齊
我地要表達我地憤怒

醫護界都做左野
你地又憑咩唔支持

有無手足提早去

有冇人有單張派
想幫手

麻煩手足唔好再舉英藉香港同美國旗，JM9?
騎劫左全部香港人既信念

發夠夢味呀傻閪, 坐係到有用嗎？

我有人性

咁你又有咩高見啊衝禁區？

push陣間見

睇黎我會早太多到

100萬人有千幾人已經偷笑

萬事小心

早到可以做咩

出佢老母

浪費時間, 浪費體力
宜家對抗既係暴政
繼續和理非on鳩鳩
個暴政完全不痕不痛

Arrival hall 派下文宣？
你入tg group睇下可以點做？

黑警還眼

預時間入去呀

如果你話係煲底坐我會認同你
但機場係另一樣野

斷糧草，癱運輸物流，貨幣無用亦買唔到野既時候，貨幣如廢字，邊個仲同你搏仲番工，汪汪都跪

推，已射波

711 810 811

到時搞到d旅客我地就真係變暴民
相反，如果我地和理非非佢地出手既話，咁我地自衛就另當別論

個人認為依加全世界好多地方已經旅遊警示左 ～其實已經冇咩遊客黎～塞機場個影響都唔會太大。 反而罷工最實際。

推啊！

Why not both

都係要番工嘅 呼籲同事停止辦公

罷工的工人群眾可能會聚集在工作場所外面，勸說其他同僚參與罷工，或嘗試阻止僱主與客戶的交易來往。零售或服務行業的罷工稱為「罷市」。另一種罷工方式是工人留守在工作場所內，但拒絕工作或拒絕離開。

也有罷工工人會以只完成工作的最基本要求以示抗議，此方式稱為「怠工」或「按章工作」。例如，工人可能會格外嚴格地執行所有安全守則，從而減低工作效率；

近期感覺比之前小左人～要集中火力 做到好似上次罷工咁

大家都攰，講真。但琴日呢單仲衰過721，真心嬲到仆街

醒下喇小朋友
打機, 發夢 or 理想世界就人人都齊心做到你講既野
現實係香港有幾多井底豬, 有幾多俾中共收賣既唔係人充斥社會呀？
真係好想屌撚醒你班仆街

Push
屌你老母死黑警

起身入機場，如果機場封路嘅可去東涌outlet 商場坐低

Push dllm黑警

已請假，1點見

721 811 ！

突襲

各大新聞已報812行動，機場已開始設防

提早集合時間到11-12點，大家食飽飯就開始入機場

同意。。。。。。

721元朗恐襲

今日去完機場之後可以點?

政府繼續無恥, 我地出面打到飛起都無用

血債血償 以眼還眼

出出左箱再講

同我由機場塞到去大欖隧道北口

射波

無錢睇醫生請病假
放工到

push

Dklmjh

推撚爆佢

狗

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

see u

唔好咁重奴性啦香港人 出嚟啦

加油

#讀者提供資訊

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

記住五大訴求
我地需要嘅係支持
最近真係輸得好勁

尋晚追post真係追到好撚心痛，唔想義士再出嚟送頭
支持再搞全民罷工！

721 811
利申 已射

推阿
黑警 夠膽入機場清場！

收工去

We Shall Never Surrender

塞爆佢老母

出黎呀

可準備定文宣/簡單口號 airdrop俾旅客

推 全部人入機場

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

射撚左波

大家1點機場見

1點見

爆post會即刻開2

去機場呀屌你

機場要人！

想問係咪要包住眼？

推返上去呀
721

四洲巴打，萬分感謝

經過琴晚 今日著黑衫既人比例仍然好少

你喺現場？

推
波已射。

出黎啦，有良知既香港人

上左車 應該係客運大樓落？

人人都係文宣組！文宣圖集中post

收工即入，今晚見！

機場 定 貨櫃？

請左假下午入去

射左去

求下各位每日放工都去下機場

放六點，收工入會唔會太遲？

會唔會大家帶D紗布之類遮左眼
等旅客覺得好奇了解咩事。

會

唔好剩係去啊！！！一齊印嘢！！

12/8 1pm 機場文宣集中帖

唔會
夜晚至多人

唔會，多你一個好多！

請廣傳:

今日機場人多，但清潔人員都系得嗰幾個~

※三色桶系三合一，只系形象箱，請避免製造垃圾，拎小袋將垃圾拎走

※食完嘢先出發或準備冇或少包裝食物同人分享，盡量自己派，避免造成當值義工負擔

※請自備水樽裝水，嗰度有水機

請向遊客展示我地系有公民責任，值得享有民主自由嘅香港人！

咦解左上限？

多謝連仔望遠我愛你

推爆佢啊屌

812 機場見

機場離境大堂開始封

見殘體字有d想負皮

推
工作係緊要，所以要係今朝處理急既工作，下午入機場

半日假已攞

港豬表示返工不了

鬼你老母臭西

唔好慳少少錢用klook，用現金搭車

感謝

頂 原來有5p字

陽光下就留俾和理非 入去好好做宣傳

請廣傳:

今日機場人多，但清潔人員都係得嗰幾個~

※三色桶係三合一，只係形象箱，請避免製造垃圾，拎小袋將垃圾拎走

※食完嘢先出發或準備冇或少包裝食物同人分享，盡量自己派，避免造成當值義工負擔

※請自備水樽裝水，嗰度有水機

請向遊客展示我地係有公民責任，值得享有民主自由嘅香港人！

點解熱門無咩機場po

射唔到波
放工入黎但今日已經冇哂心情做野

光復香港
時代革命

等你！

放工會即刻入去

Already leave

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

Ok go later

認同

利伸 Freelance人 今晚要交野 但都唔理得咁多 放低晒啲嘢 去機場

612 721 811

大家幫推please

多謝你

推番機場post上熱門please!!!!

有人性既你，請你今日罷工去機場

還我右眼

1pm機場見

我臨瞓前同自己講發燒都要去
但睇怕都冇力行
我好想盡多一分力
冇出兩日睇live睇到心痛

係Office print 埋D文宣就去

推到上最頂

推爆

On9 出去做乜鳩啊
又鳩坐？
岩岩係tg group 有人話鳩坐之後又乜柒都話鬼話鬼
我屌鳩佢地
依加我比人ban左
你去埋鬼個份

Count me

熱門真係冇post

波已射
機場見

+1
射左波

如果你冇能力去代入前線嘅心情，就唔好share 前線點樣係鬼點樣唔係鬼。前線打得好，你歡呼；前線出咗事，搵辦法幫手。你只可以做到咁多野，做其他都係多餘、或者反作用。

***

不要讓自己成為散水狗 解散軍

[好重要]
[解散軍新招]
[唔該手動轉貼]

關於今日黑警混入示威者捉人一事，衍生出左一個新嘅捉鬼論。

而家開始有BOTH藍屍(特別係藍屍，佢哋不斷喺街坊谷扮黃絲語調)同黃絲「解散軍」就住呢件事想spin掟磚同汽油彈嘅事情落黑警度，話以後見人掟磚放汽油彈就係鬼，叫其他示威者要上前制伏佢。

作為鍵戰嘅各位，

千祈唔可以畀個風向咁spin！
因為咁樣絕對會增加對前線抗爭者嘅危險！
前線係有好大可能因為咁畀現場其他跟唔貼嘅抗爭者當黑警般對待。

黑警今時今日下下扑頭、aim頭出催淚彈、橡膠子彈、布袋彈，如果話前線示威者冇掟磚、冇掟汽油彈係「絕。對。冇。本。錢」出來發夢，所以就算係黑警老屈，作為示威者/鍵戰，你老閪都要認左去。

全世界所有國家嘅示威去到某個點都會出動到呢啲武器，所以大家見有人咁spin法，鍵戰一定要阻止！記住，有啲嘢，就算真係畀人屈都唔可以否認！

作為鍵戰如果連承認前線有掟磚掟汽油彈嘅膽量都冇，諗住走精面懶醒目咁去spin，就只會越來越少前線示威者夠膽出去救港！

鳩spin嘅後果就係令自己間接成為解散軍！

#不分化
#不篤灰
#不割蓆

#唔該手動轉貼

1pm

721元朗恐襲
811黑警屠城

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

唔好搭港鐵啦
個站都無消毒就開放比人入

換美金啦仆街
林鄭就係睇死香港人無guts

屌你老母變人治
法治係由你班黑警親手殺死
同中共接軌

今日罷工入機場啦仆街
香港人就係有太多包伏
覺得有下次
無咁多下次架 下次見香港人就係再教育營啦屌

係一號客運
好少人 快啲黎呀

推呀唔好沈

各位手足
聽日機場見
香港不應成為黑警天堂

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

機場見,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

今日

推返上頂呀屌

an eye for an eye!!!

an eye for an eye

宜家推爆機場po

對唔住大家
我要今晚先入到黎

早啲出

推爆佢！！！

Pushing

p

好無奈咁講, 暫時香港只有機場最安全

612
721
811

去

Sor9 Copy左琴晚果句

推
熱門無人講

各位手足
今日機場見
香港不應成為黑警天堂

死都入

黑警還眼！

有冇英文口號？
黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」
我地仲要俾外國人知發生咩事

推 機場見

全世界入機場

推2

背水一戰呀！

一陣入

利申: 冇用廢中請左半晏假

【機場攻略 — 免費觀星，貴賓室，禁區購物指南】
得知最近舉辦的萬人接機活動，效果如何不得而知。
而政府及警察繼續變本加厲，直接描頭射擊引致爆眼、無差別地鐵站內攻擊、站內催淚彈、扮示威者及插贓嫁禍等下三流手段。除了無恥外我沒有其他字眼可以用，8月11又是一個令人難忘的一天。

亦因為咁，和你飛絕對有機會演變成和你追星或者和你購物，大家可以直入登機，近距離看看明星、或者機師及朋友等。而如果你持有頭等機票更可以使用貴賓室服務啊～ (貴賓室KOL我敢認第一，無人敢認第二啦掛。)

如果我突然有事不想飛，取消航班手續費是多少呢？
是零啊！
是零啊！
是零啊！

因為基本上如果你買全費(Full Fare)機票，不論頭等、商務或者經濟，即使你登機後有任何理由要取消航班，航空均沒有權阻止，並且可以全費退回。
(國泰，澳洲航空適用，其他航空公司請於購票前查詢清楚。)

而根據航空條例規定，只要有人在客機後，並在起飛前要求下機，基於安全考慮，全機乘客需要落機重新進行安檢才能再登機。即使唔洗全機人落機，他們需要在茫茫的行李當中找回你的卸下(Offload)。航班快則延誤半小時，慢刖兩小時，而機場的泊位有限，只要同時有幾個泊位有延誤，骨牌效應就即刻出現。

可恨的事情就是，你沒有違法，亦沒有影響到航空安全、警察捉不了你，航空公司還要賠你全票價錢，這班可恨的小強、追星族太過份啦！
我知道非常時期要用到非常手段，但我利伸，我絕對唔建議咁做架！
遲下搞到我無得免費入貴賓室點算啊？

轉載：機場資訊 from 頭大大機師facebook

香港人，我們就在80年前納粹黨清洗猶太人的歷史軌跡之上。

你還要選擇作「沉默」嗎？

明天起，香港人，罷工的罷工，扮工的扮工，

起初，共黨抓出禁書人的時候，
我沉默了，因為我不是看禁書的人。

當他們抓佔中者的時候，
我沉默了，因為我不認同佔中。

當他們抓前缐勇武者的時候，
我沉默了，因為我不是勇武派。

當他們抓和理非抗爭者的時候，
我沉默了，因為我不是和理非抗爭者。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

改自《沉默的代價 》- 德國宗教領袖馬丁尼莫拉 (Martin Niemoller）

雖然好老土但係歷史只會不斷重複，再唔做嘢我哋就俾人清算。
政府迫害香港人

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

一定去！

有無野我print到?

UP

推撚爆呀！！！

全民罷工！機場見

工已罷
一陣見

出發去機場！

我冇膽罷工
請左半晏假入緊機場

多謝你！

麻煩有良知有車既朋友幫手po去自己facebook ig
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

各位朋友, 如果您考慮今日會去機場, 而又驚夜晚返屋企會有危險,
我會義載一個一個送你地返屋企門口。
臨走前一小時請聯絡我, 你有朋友都可以一齊,
有需要請inbox dm聯絡本人, 或電話/whatsapp___________。
車位乘客__名。

facebook ig可以只載識既人或人佢家人等佢地大d 勇氣出黎亦唔怕有狗假扮

入緊去。有1/4車既人都係黑衫黑褲

咁勇？我入去先換

推

不要說勇武，試著說「民團」

罷工

架車愈多愈多黑衣。

721 721721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

好波 繼續推俾多d人見到！

射咗

We fight for it

推！各位一陣見！

s1好多黑衫 好感動

射撚左

9

10

Gogogo

十連

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！

有冇人已經到咗？咩環境？

咩環境

想問機場宜家點？

利申去緊

就到，睇group話唔算多人

3:00到

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

1. 警察喬裝成示威者帶頭衝擊

2. 近距離行刑式開槍、推市民落扶手電梯毆打

3. 對被捕示威者插贓嫁禍

4. 葵芳站內狂射催淚彈橡膠彈

5. 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 視力恐永久受損

6. 對已被制服之示威者繼續使用武力

7. 荃灣白衫人圍毆路人

8. 北角福建黑社會襲擊記者市民

時間有限只做到初步整合
請各位手足補完更多材料做文宣

機場多唔多狗？我帶埋小朋友黎緊

入緊去！

見唔到有狗，可能有便衣。但而家愈來愈多人，應該安全

遲嚟印埋poster過嚟！！

嗌緊口號

要人啊！

已到，大家幾點收工都好，都要入！幾遲都要入！

黑警死全家

推 出面好多垃圾post